砌部玩到Battlefield既機要幾錢

想玩槍Game， arma3, Battlefield 4果D

google 七喜人

Ps4 pro $3180

主機

無錯呀

電腦主機

人地問砌機都可以咁九唔搭八入黎答ps4

咁最平又真係ps4pro

我問緊砌主機呀，ps4洗砌？

換harddisk

人地要打ARMA啊

我覺得你講最大budget好過問最平要幾多

真你9唔搭8到呢

悠二25000list 實玩到